[極賤格]投訴警察無門？

又話可以舉報有問題既警員行為？個網咁樣，想點？

push

香港有投訴之都既美譽

但係佢個野 壞咗喎